深井 屋苑

最近睇咗深井嘅麗都同海雲軒

有冇師兄住嗰頭可以比較下

心大心細，樓齡差10幾年，尺數差100尺

海雲軒貴麗都一大截
ching係咪揸車先
搭巴士應該係麗都最方便

唔考慮碧堤?

我都想買深井
大家交流下？

海雲軒靚啲Grand啲
同埋有個露台仔
麗都平啲方便啲

麗都，除非揸車

其實麗都個海景都唔差，係外觀舊啲

碧堤要大單位先有靚海景
麗都反而係細單位海景靚啲

你岩呀

無露台

咁不如浪翠二期
仲靚景
而且夾緊錢做大維修

麗都啦，落街出市區都方便d

係，海雲軒個露台都幾正

但好少盤
管理費貴，車位貴

海韻呢?

果陣睇完海雲軒(其實好少賣盤)同麗都
管理費係其中一個對海雲軒卻步既原因

如果係買海景的話就去差得遠了

你幾時睇？

巴打交流下？

利申左先 我都係想買深井
唔係aa

無裝 tg, sor

知唔知麗都同海韻軒管理費每呎分別幾錢

車位爭幾百蚊？

唔緊要
係到傾

我都係諗碧堤 海雲 浪翠

海雲軒4 蚊一尺

如果麗都就$2/實尺

咁快夾緊錢? 廿幾年樓就做維修
不過都好, 快D搞掂少樣野煩

yes 六座個景好靚

其他期數唔聽見過夾錢維修

睇中浪翠4期

浪翠好咩？

住深井表示

交通唔方便返工來回中環3hr 好閒
買野唔方便 星期五會買哂weekend 的食物

恒麗園，金麗苑

如果我有車既話 我會揀恒麗園 算係我dream house
雖然樓下乜都無 食碗面都唔得

恒麗園放盤好多時都會包車位，所以養架車真係唔難
不過2房單位就好似向屯門公路，同個view唔靚

4期
唔好呀
咩都無

利嘉閣首席聯席董事姚頌溏表示，深井浪翠園8座高層E室，面積約632方呎，3房1套間隔，以765萬沽出，呎價約12104元。據悉，原業主於2012年以約480萬購入，持貨7年帳面獲利約285萬，物業升值約59%。

浪翠園都12000

海韻隻則好伏
已經唔係鑽石廳咁簡單
d房入面既窗口位勁奇怪

同意浪4真心偏僻
浪3都話行到去深井市區

如果筆直有限都可以揀碧堤高少少山景都唔錯...麗都有海景但係感覺內籠好殘...

比我揀 住得深井想有海

x2 我又唔係咁在乎大廈外觀/內籠啲落去
除非結構上有問題(Eg漏水，有嘢跌落嚟)
不過買得應該預要夾錢大維修，31年樓齡

*外籠/外觀舊

碧提向海一定係大單位？

咁你可以諗豪景

Why not 麗都？

麗都都可以

我自己就諗海雲軒 碧堤 浪翠

海雲軒你有無去睇過樓
應該得好少放盤，尤其係細單位，需要少少緣份

Ching住6座我地要做鄰居喇

唔係呀 做過六座啲維修野姐
個景真係無得彈

不過我見二期好似無咩人要咁

原來係咁
交通都唔發達 樓下得2架巴士1架小巴
樓價好似唔識升咁

養老一流

麗都平價有靚景，實用，落樓下食肆方便，但有樓齡考慮，走廊外牆最近幾年經常剝落。

海雲軒大細單位都係無敵靚景，全部向東南靚位，如果住二座對到正青馬，大單位相對無麗都碧堤實用，細單位還好，深井樓齡中佢同碧堤最新，但管理費高，設施較少。

碧堤屋苑大設施多，實用，管理費低，但靚海景得大單位有，最靚海景要一座樓皇，細單位靚極都係得條罅仔睇到。

深井交通唔揸車，出荃灣巴士234a/b、青衣小巴308m約廿至卅分鐘，出中環962b巴士約半小時，52x離開碧堤站下個站就係美孚，繁忙時間頭站浪翠1、2或海雲軒較碧堤好，不過碧堤多架小巴96m出荃灣，另外麗都碧堤有邨巴出荃灣，海雲軒無。

揸車嘅話，碧堤麗都車位平過海雲軒，而且易搵。

如果長住，揀新樓即碧堤同海雲軒好啲，如果大單位就碧堤好，細單位就海雲軒好。

浪翠2期大單位好似幾好
舊年見過有個盤680萬, 實呎差不多800
但個位置有D唔上唔落，行去市中心仲遠過3期
同埋冇一期咁多停車位

海雲軒本身係山腳上面已經高高地
再加個差不多180度既無敵落地玻璃大海景
真係dream house feel
出面睇上去格調都唔錯
不過管理費compare to浪翠都幾貴

太舊
原裝道閘又柒

點睇縉皇居？

深井應該係唯一一個地方樓價仲未返到家鄉

海韻無閘 有閘係碧堤同麗都

全部大單位 三房以上
但如果信風水的話 啲人話風水唔好

啲人又話隔離碧堤風水好？

我覺得浪翠三期 C D 單位個海景靚過海雲軒
不過係無露台

海雲軒有個露台仔
同埋地下個大堂幾氣派

每個單位有道黑色鐵閘喎

哦你講鐵閘 海韻同麗都都有 但可以拆

露台用黎睇海真係一流
好過市區樓D露台用黎睇對面樓

budget有限既話
有D人想要出入方便，走去買市區200呎
有D人想住得舒服d，寧願番工搭車時間長D

～

睇緊買咩盤 target 2房
成條青山公路 屯門-麗城
想買掃管笏點知仲貴過深井

我睇中浪翠3期高層3房又或1期頂樓3房連天台單位
有咩評價？

掃管笏都睇過，太偏僻
而且車位少到無理由

3期 新少少 下面個平台同會所又無咁殘
起碼都叫行得出去深井同搭公路d車
1期山上面好難行到 出入都要搭車 選擇又少D 真心咪搞

我知深井樓唔多會升，但住來講，我真是太怕又吵又多人的市中心
住過灣仔銅鑼灣就明
2個人+個b得果4xx實呎點x住
寧願住遠d舒適d，有多餘錢就毀市區買來收租升值

如果你鐘意靜同唔介意遠市區少少
其實深井好好住
星期六日食完lunch去行下海灘，睇下D人同D狗玩水，睇下D細路仔喺沙上面跑黎跑去，望遠少少又見到D船慢慢行過，聽下海浪，D壓力都少D
住市區空氣又唔好，地方又細，番到屋企迫到死，一落樓又幾百人，生活得咁辛苦唔知為乜

搬咗入嚟無耐，真係好度假feel, 好舒服

要睇埋車位咩價位

車位2千頭租到,同埋車位比起其他區算多同易搵

吹奏下深井 缺點最多話野食唔夠多款式，但都可以接受。最緊要係靜中帶旺，喜歡到不得了

深井邊度旺

想問下碧堤管理費幾錢尺？同埋車位月租幾多

如果鍾意揸車深井其實好岩,車位平同易搵,地理位置近市荃灣,同埋一出車就上highway

ching唔覺得下就夜晚靜靜地又旺旺地 住外國個Vibe同深井好似

燒鵝店^^

唔撚買樓 卜街 唔好係連登講野
連燈好多地產狗搵食

你試吓星期六日望下條街
多人到你唔想出去

食野真係好悶
來來去去果十間八間

巴打點解唔係市區買樓
升值潛力好啲
做租租

海雲軒唔係上車盤wo

連屎井都討論,樓爆了

爆咩
全球爆肺炎香港樓都唔爆
仲要連股票都開始recover番

深井樓5-6年前已開始回升
但升極都只係1萬蚊一尺
主要啲人都係覺得交通唔方便
但係咁講

喺今時今日嘅環境500萬左右都仲買到有
一個decent既居住環境
考慮吓都好正常
唔通去市區買500萬得個200幾尺嘅單位
點住呀

aa狗？

下？？？
你識深井aa狗都可以介紹俾我
有盤既我都想換去2期住
舊年走失左個680萬 實800尺既盤我後悔到今日

你仲理佢

切記 ! 深井樓，永不翻身。
睇下業主扑你傻瓜定係你扑業主傻瓜。

好少盤

大家都揀咁遠 咁點解唔揀西貢

做乜咁大怨念

旺係講緊日日都旺
假日就唔算啦

老實講
市區真豪宅郁吓都2、3、4千萬
我真係買唔起平d既假豪宅咁撚細，區又差
我真係住落唔開胃

今日實地去左浪翠睇樓
感覺良好

要炒要投資，真係唔好簡深井
但住呢，深井小區生活令我有返做人的感覺

利伸：銅鑼灣私樓大，樓價就過千，但我覺得住得好迫好辛苦
我想遠離市區多點自然
無奈每天還是要返tst做牛做馬

你又係aa狗？圍爐叫升？

cls

你哋D套路似
經紀上網通常會話如果你有經紀可以介紹畀我

你係咪有思覺失調
仲癲撚過人地屈毛

浪一朝早有架村巴出tst 幾正
舒舒服服由頭坐到尾地鐵都唔使迫

住銅鑼灣一落街幾千人 又多大陸人嘈到死
我寧願放假落街行下沙灘睇下海

我就係住銅鑼灣和灣仔大
樓價貴到死之餘又迫又多人
人聲車聲，就算我住銅鑼灣180度望維港單位
都仲係感到壓力好大

所以想緊深井青馬海景住大d
有多餘錢先再市區買細細的「迫屋」給唔介意的租客供住等升值

想住返個有做人感覺的地方

你都岩既
炒樓就唔好搵呢區
呢區都係俾啲鐘意寧靜既人自住

講永不翻身
我諗市區果啲100-200尺既反人性納米樓先翻唔到身
投資自住都死

原來我隨口9up都可以變成套路

我明你意思
你自己係未有自住樓？
我意思係如果你未有自住樓
會唔會買一層市區樓
租出去
跟住再租深井住

我自己本身住葵涌
諗緊換樓換入深井
定係將自己果到放租再租碧堤
始終擔心深井樓長遠跑輸大市

深井除非你自己渣車 去邊都唔多方便
唔搭村巴當出荃灣 234a同234b都成半個鐘一班
重有碧提內籠無麗都咁實用 兩邊以前都租過
依架都因為交通問題 買樓都搬返出去

出荃灣仲有幾架小巴s...ching 師兄唔搭小巴既..

今日入去睇樓時求其影下，當然未影晒全部，但其實又唔可話係交通唔方便

當然無得同灣仔銅鑼灣比，但又無d人講到咁交通沙漠咁

新市鎮納米樓呢？～

返工 放工時間搭小巴 你真係想死
荃豐果到排一個鐘都唔知上唔上到車

力生前小小咪 坐234A / B 咪得囉 荃豐小巴入青龍呀

你估個個入市都係自用剛需咩
近期嘅人買樓都係投資剛需咋
深井一向樓市尾班車最後一站
因為跌得比人快 升得比人慢

點睇早幾年大把人吹捧到話上車盤一流

俾我揀一定西貢
因為地質問題
可見將來兩個都係無地鐵

西貢買到咩單位…？

呢個諗法幾好
真係住落都適應唔到既最多咪一年死約後搬
始終我覺得深井是住人地方，但投資升值就差d

有架96小巴
大欖就無車去

962B 52X 53唔行大欖隧道........

深井係真舒服 成日跑入去 好正

個人意見：

景觀：
浪4>浪3>海雲>浪2(6座)>碧堤(1座)>麗都>縉皇(中間個座)>浪1&2>碧堤(向西/汀九)>海韻

交通/方便：
碧堤=麗都=海韻>縉皇>浪3>浪4>浪1&2=海雲

價錢：
要海：浪3&4 (所有三房望海，兩房望海個景係最正)，價錢貴麗都少少，但保養贏十條街
要露台：海雲無得輸，但價錢高啲，感覺亦細啲，要上山
有錢的：碧堤一座正南大單位，但有時可能有錢都搵唔到盤
抵屌的：麗都，5百幾萬已有5百幾呎三房

浪二係咪全部大單位？
車位會唔會好短缺？

屯公東行出九龍無得就咁轉上大欖隧道轉車站，如果揸車好似要揸過去汀九行曬成條橋再調頭(Google map教)， 如果搭巴士我自己就會搭車出荃景圍/愉景新城，再過對面搭元朗/天水圍車

麗都個細三房都幾奇則
同埋五百幾萬應該望屯公

向海果啲細三房有少少三尖八角
原來向屯公果邊都OK

本身想買碧堤但兩老怕離屯門太遠去左買愛琴 環境好似都係深井高一班

麗都5百幾絕對係望屯公，可能仲要中低層
但同樣既價錢，市區細一半

愛琴keep得好新淨啊
不過掃管笏仲隔涉過深井

隔離post 上水公屋四百幾尺都五百萬

佢係青公路口 一落街就搭青公車都ok

鋪頭又深井多d 我果邊要靠黃金

比深井係多番屯門車 番老家都係k51一程到

如果去元朗轉西鐵應該快啲

係幾靚既

深井海雲軒大業主散尾貨，當年佢用兩億買咗好多單位，最近搵晉誠賣，晉誠宣傳講最初25伙，賣咗3伙，問過相熟aa有價講（非晉誠一樣可問），以海雲軒一直少貨嚟講，今次可以多啲選擇。

利申：非aa，直接搵你相熟aa問

成日話要靠緣份先遇到，不過年頭買左浪3，暫時好滿意

大業主個家族係咪葵芳番新樓嗰賣家？

揸車返工就唔洗咁耐

愛琴好舒服
巴打有冇小朋友
係邊頭返工
出市區會唔會好唔方便？

緣分到了

海雲軒有盤賣了

碧堤半島三房有成千呎好正，一千萬左右

單身狗無小朋友
我番港島有962 ok
其實同屯門區內差別就無鐵搭
但我不嬲唔搭鐵 黨鐵食撚屎 所以ok
巴士 都夠用仲有轉車站

有可能咩？唔係向海個d?

成千尺應該係指建築面積,實用7百幾八百果d?碧堤印象中三房都睇到海,爭在闊定窄.

係，上年叫千3都有，依家千一，向海3房，痴線

不過好似800實尺左右，成千呎冇可能叫一千。碧堤好撚貴

千一係向西，唔算靚海個堆，一向都有

返工放工時間塞車就真嘅，但係嗰個屋苑樓下都有巴士站咁滯，其實配套都夠。
同埋深井有街市佳寶759咖喎，我收工買都仲得喎..

過兩個月八折

想講早期買落啲業主最少要5折先開始入肉，所以打少陣飛機

做咩要人地入肉？

點知你地班傻淡，自己冇就鬥地主

想問下有邊幾座的三房對正青馬大橋景

裕泰興家族，羅守輝

如無記錯，1、6-9三房對正青馬，1有露台，6-9無露台。

碧堤好似風水好好

心曠神怡

請問係海雲軒嗎?

麗都冬天凍撚到仆街

垃圾鬼地方，咩配套都無

浪翠三期

要配套嘅人就唔會揀深井啦

而家6.5M 仲上唔上到碧堤

上到
無海

你住緊？

三房打通做兩房個窗會似樣好多